點樣先有肌肉？

肥底係咪要消耗晒肥下脂肪先會練到肌肉？

減肥還減肥，練肌還練肌
兩回事黎

大量牛奶/豆腐可否代替雞肉？

哦

正常人體大約有650條骨骼肌。

曹宏威mode:點樣先冇肌肉?

你會食左對肥仔波出黎

飲粉就得，快d買

You are brilliant

每日十下掌上壓

我日日食雞胸，但雞好似好有機會有雌激素搞到抑制睪酮素分泌?

我都有d驚，因為真係食好大量雞

巴打食齋？